放17號Dear Jane

780 兩張
留telegram 我聯絡你

有兩張16號 780, 可以換?

你row幾

ROW 10

留個telegram

@Soninesadsorry

自膠

小弟都想用3月16號 780 兩連位換OK?